你愛既人都正好愛你，被愛既感覺係點架？

從來都冇體驗過
想知

想互射

好幸福 幸福到會覺得自己唔值得佢咁愛自己

能愛與被愛 無需想太多